[JOJO] 成個暗殺部隊能力對DIO都無效？

隊長 > 物理攻擊傷唔到
冰 > 體溫控制
釣線 > 零作用
老化 > 唔會老
鏡中人 > 入到鏡分分鐘俾DIO掐死
變細 > 有傷口先得 但佢一秒復原

順便講下成個系列係咪得
三部太陽 白金之星 五部鎮魂曲可以贏到9秒DIO

DIO夠膽收 太陽 做佢手下
完全唔同層次

Dio 9秒應該殺唔到Kars

我覺得有太陽係劇情需要 因為塔羅牌
太陽應該係剋死dio

只有替身可以擋到替身 完全體kars係殺唔死
但the world嘅強度絶對超越所有生物體強度
要時停斬件應該做到

只要Dio身體仲有血同鐵質就可以，純暗殺嘅話保守估計隊長重傷到Dio（必殺就唔敢講）

雖然Dio應該唔會出現缺鐵貧血，但係隊長替身大可以直接喺Dio身體內部破壞放晒Dio嘅血

白金之星同銀色戰車都有破壞Dio大腦先例，白金之星直接打到Dio頭暈作嘔腳軟，Dio自己都話銀色戰車差少少就可以攪碎佢腦組織，即係意味住佢仍然需要依靠大腦指揮身體

隊長就可以通過Dio全身血管持續破壞佢嘅重要器官等佢無辦法反抗，同時劃開傷口急速放血

Dio要復原就一定要吸大量血（埃及吸女人血/早洩血/同Jonathan融合），表示佢只要傷到一個點而體內缺血就會開始衰弱，呢點隊長替身簡直係天生克制

但係贏面其實唔大，勝負就喺一瞬間

只要隊長一唔好彩Dio個腦未壞得晒、用得切za warudo離開隊長能力範圍就玩撚完，好似打托比奧咁拖到正面對抗就基本上輸硬

面對時間停止就算用鐵粉隱身都冇符，真係好霸道

Green Days有冇得諗，唔知Dio算生定死

屍生人已經死咗我諗
第三部少講咗好多吸血鬼能力

dio搵做說客

吸血鬼同屍生人係兩回事黎
不過有吸血鬼特性 應該中左菌都會即刻復完

dio訓教個陣, BB塞佢食屎都得

普奇神父：白蛇、天堂製造（加速中後期）
白蛇攞CD、天堂製造中後期飛刀殺（承太郎打佢唔死）
岸邊露伴：天堂之門
扮路人突擊、令佢無法直接或間接傷害岸邊露伴
老闆：緋紅之王
時閃爆頭
GioGio：黃震
無敵外掛替身，得天國之眼DIO更外掛先贏到
波波：銀震
轉靈魂，再殺（DIO實戰智商=on99）

*註：=9up

承太郎：白金之星/白金之星世界
唔需要解釋
艾梅斯：親吻
用硬物障礙夾柒DIO
五部肥仔：惡名昭彰的B.I.G
DIO實戰=on9 個替身可以吸生命、再生

福葛：紫煙
唔知DIO可唔可以抵禦致命生化病毒
究極卡茲：無替身
波紋勁過Joseph幾十倍同埋飛行速度追到戰鬥機
布加拉提：sticky finger
攬炒肉搏將DIO斬件
Vanilla Ice: 亞空瘴氣
時停最多可以避 如果vanilla ice唔突個頭出黎 DIO無辦法傷害佢 吸血鬼應該唔會餓死
第三部食屎細路：死神
唔知DIO會唔會訓覺、訓前應該唔會啟動替身
億泰：The Hans
可以消除DIO個頭，不過本體唔係戰鬥天才
吉良吉影：殺手皇后/穿心攻擊/敗者食塵
搵個路人設炸彈再逼個路人講佢個名
穿心攻擊應該唔得，因為DIO可以玩冰
總統：D4C
搵個廢啲平行宇宙既DIO黎殺（例如SBR前期Diego)殺完之後搵DIO送頭

波因哥：托托神
跟足故事書預言既指示黎做一定贏，除非荒木改劇本
康一：回音act2
寫「陽光」落DIO度/附近
噴上裕也：高速之星
無弱點既替身，DIO行路同飛天應該都無60km/h掛加埋佢有令隧道變裡空間既能力（後期荒木沒收左）
GioGio：黃金體驗
用左一次就俾荒木沒收左既精神暴走

我感覺我既解釋開始牽強到好似李斯咁既地步
波爾波： 黑色安息日
DIO只可以夜晚出擊，夜晚黑色安息日有影，任意出現，射程大，同埋DIO唔會發現鋪床係替身使者跟住黑色安息日磨死DIO
Chocolata: green day
引DIO中伏
第六部自虐狂：highway to hell
開槍爆自己頭
天氣：天氣預報
將DIO變蝸牛
第六部懲教佬：流浪之星
日頭用隕石炸爆DIO大宅，令陽光燒死DIO
凡蘇思：地底世界
夜晚引DIO出街打、再重演日頭有陽光既一件事
Johnny: tusk act4
無限力量迴轉轉鳩DIO
林果：mandom
時間倒退六秒，可不斷loop。只要DIO無辦法秒殺佢，佢就可以loop爆DIO
露伴番外篇幅畫
DIO一睇到幅畫就必死

over heaven
完